［電競] 滔搏電子競技俱樂部 TES世界賽討論區

Nmsl

支那隊死撚開啦

有台灣人 你老母死撚開啦

台灣隊嚟

TES 太牛逼了

而家先開post黎燈

有台灣人就台灣隊
英超有非洲人係咪非洲隊

輕鬆3比0

支持得好！

係睇下歐洲佬點比人屠法

歐洲係場下屠d女女

台灣狗karsa我操你媽

讓二追三

支那 nmsl

TES 四強

狼王karsa

369塞恩牛b

反cup